[少圖]DIY鬆弛熊盒蛋改造水晶球

材料:
盒蛋
閃粉
萬能膠
蒸餾水
甘油
保護漆

最近re ment出既盒蛋都好適合整水晶球 有好多款 PKM 姆明 鬆弛熊 之類
今次用左依款re ment最新既鬆弛熊歐洲旅行黎整 入面有款極光好適合聖誕節

1.
噴唔噴保護漆都得 如果想佢襟擺d 或者反光好睇d 就噴d油性保護漆(消光/半消光) 要注意潮濕天氣唔好噴 會白化令成舊野白晒 同埋透明既配件都唔建議噴
噴完要等兩日先乾 除非你有抽濕機

乾左再用AA膠固定佢地 避免搖搖下甩左出黎

2.
痴落個底盤

3.
圍住底盤同個樽既邊位吱一圈萬能膠 唔吱會漏水 跟住套埋個樽

意外發意AA膠送果條野幾FIT百得膠

4.
我用指甲鉗剪埋個蓋既勾 唔整個極光落去了 我覺得會好睇少少

5.
加入蒸餾水可以滿d否則會好多氣泡(其他人話蒸餾少D雜質) 少量甘油 閃粉
閂蓋後萬能膠圍邊防漏水
完成

後記:
其實我都係第一次整 一開始就衰左 遇到好多問題
1.第一件事痴左個底盤同樽 搞到d配件入唔到去 要重新買過隻

2.買左好多閃粉 只有一種岩用
3.最後萬能膠圍蓋邊再痴落去 點知個蓋皮會甩
樣衰左少少+一樣漏水+入左少少氣 最後普通閂完先圍邊就冇事
唔好相認 thx

冇精 負評

球呢？

水晶呢?

有咩用途？

製造垃圾

成個package嚟喎

係呀 應該話 加工成真水晶球先岩

Off topic一問
呢set盒蛋邊到買平？ 就咁擺係到已經好靚 想買返套

差唔多價 都係200幾 信和/yahoo拍賣/carousell都可以格下價